點解做男人咁慘...

又要鬥靚仔
又要鬥錢多
又要鬥撚大
又要鬥高
又要鬥壯
反觀女人...
基本上看得靚就得...
錢多未必有好有着數...
我諗冇人會鬥閪緊...但會掉轉屌個男的撚細...
細粒就嬌小
高的就高佻
壯就...唔練應該就唔會自己變壯隨便運動下唔變肥就得
至於話波大波細...各有喜好~而且有得僭建(大波驊)
仔就好難隆JER...
重成日話姓別歧視女人...屌好多時係男人被逆歧視...

點解個天咁唔公平...

傻仔，男人其實只要有錢就乜都掂，易玩好多。

因為生物學 男女定位就係咁

男既就show自己幾屌

女就不停filter 剩係俾有條件既屌

咁下一代個quality就有保障

不過如果無錢...
其他幾樣就好重要...
而且錢有都未必大晒...

點解唔可以掉轉嘅...
其實動物界重慘...
SHOW OFF完自己就要被女飛...
有時重要被女食...

所以啲女人會咁撚麻煩有姨媽 又要使錢整靚自己 又要生仔 唔係冇道理

生仔都係一砲過
男人係人生...
係姨媽難搞啲

生完仔唔使湊啊？仲有過30就黃面婆 男人就相反 所以好公平

人地每個月有月經你又唔講
樣衰又驚嫁唔出

男人都要湊仔...
話咩社會平等
男女都要做嘢
男人都要湊仔
咁湊仔都冇咩嘅
個仔自己都有份㗎嘛

咁你就錯
雖然女鬥靚 但愈單一樣比較 就會愈嚴苛
正如三條女 一個靚 一個靚加有身材 一個靚加有身材仲要比例完美
喂 盲都識㨂啦

反而多項比較 大隻 又唔洗去到爆晒肌 但有錢又唔係要你做富豪 同埋各花入各眼
講到尾你怨天怨地姐
人揀你 你㨂人

月經係煩~
但都係一樣嘢
而且我諗冇人會因為月經而諗嫁唔出
你講樣衰...咁男的都怕樣衰㗎..

男人最緊要有錢
八兩金例子

你講各花入各眼...
玩晒無敵㗎喎
我用返你的推論方式~
正如三條仔
一個型
一個型加大壯實(未必話好大隻咁啦)
一個型加壯加有錢
喂...
我其實想講的係普世價值~個體不作評論~

D女話要性格喎，又要開朗，又要口材好，屌咁你不如去叫鴨
原來男人文靜內向係罪嚟，
其實係D女仔心態自私自利，要人氹佢，要人就佢，on撚柒鳩架？咁男人邊個氹？邊個就返佢哋？
唔好以為自己比隻閪人屌就大撚曬啦

而且...
好多CHING一講就話月經乜乜乜...
但我其實唔係真係想討論有幾慘...
而且男女用咩審美眼光睇異性~
錢多算唔算審美就可能見仁見智啦

未必， 都有好多考慮

錢根本係破壞咗成個審美平衡...

因為你未有錢，當你有錢，你就會識用佢黎溝女，乜女都溝到，除非你輸比另一條有錢仔。

你唔明白錢的威力。

走去變性囉屌你老母

女人如果樣衰好大鑊
男人樣衰就向事業同生意發展，有錢再靚既女人都有得玩

錢只可以買到一個當自己係性奴.肉便器既女,佢個心唔係你既
有D女人要性格好,又要有錢,總之佢地就多多要求

掉轉咗你就會變成女性

慶幸自己生為人 人類係小數可以從性愛中得到愉悅既生物

唔信可以google 下 貓 同鴨 碌鳩

唔知有冇啲絲入咗來講吓嘢咁

咁我又接受唔到屌你老母

錯了，不如你先揾3千萬，之後再去溝，溝唔到先再屌我。

有D女本身自己係富二代,或者本身係有能力,有本事揾錢既人
里D女揀仔唔會睇錢,當然條仔本身都要有外型同性格條件先得

貓我知
鴨真是第一次見~
長知識

對所有野都係，有錢=外掛。

唔好睇咁多電影，有錢女睇錢一樣咁重要，你無錢根本唔明佢地諗明，點溝？ 靠腹肌？

你有錢，在女人眼中就是性格好。

唔知點同你講,有時睇野唔係只有物質....
有時新聞都有報,富家女,高薪厚職女高層玩交友App比人呃錢之類里D新聞成日都有

你未遇到好嘅女仔姐巴打

有,係我無珍惜佢地···

其實男女都係有錢就搞掂，sad but true

講埋性格的話就話者平衡些少
始終社會上有好多對女性的規範
令到女性易趨向某些性格
不過而家呢啲規範漸漸消失啦
又唔一定壞事來...

CHING雖然講的唔係錯~
但似乎有啲扭曲...

又喺度鬥慘

你要呃佢地錢，首先都要扮成有錢人，一時周轉唔切，honey, 幫幫忙。
當然陳X聰另計。

眼見太多了，其實不要說女，你揾到錢，父母對你都改觀。

見好多窮撚MK，做裝修，做地盤，跟車都溝到女，點解？

起碼冇咁煩

陳同佳

有錢大撚哂
冇錢咪要靠其他
一開波咪講左

因為今日所有政治正確嘅輿論企哂喺女人個邊

靚又讚
讀書叻，唔靚又得
事業型又讚
嫁個有錢人又係注重愛情/家庭觀念，唔到你批評
做媽媽係最偉大
單親母親更加無敵
突破男性職場又勁
唔怕做傳統女性化嘅工作又係勇敢

男人就真係唔該你事業成功啦
唔見有人支持下單親爸爸嘅辛苦？
靠女人錢仲死得
做幼稚園老師俾人歧視戀童

當然好多地方做女人都仲有難處
不過香港女人大晒

1. 世界上總有蠢女人
2. MK仔亦可能出盡全力去溝先溝到，你有錢就=開外掛去溝。